高登叫高登仔 咁呢個新壇叫咩仔好？

諗極都諗唔到

On9仔